【精品酒店】銅鑼灣有免費住宿提供

推比喺附近嘅巴打

推

香港良心呀

Push

罷工

Pish

YouTuber 零製作 突擊粉絲見面會，無地方（如大西北）去既朋友可上去捉棋

推比喺附近返唔到屋企嘅巴絲

我無野講

做開酒店真係蝕畀你,記住有機會多啲幫襯返佢爆房

時代革命 香港獨立

push

信得過既老闆？

快啲打電話住免費酒店呀

酒店老闆

不過住酒店要抄身份證

推推推

所有新西人去試住其他區既人唔好同新西人爭房訓

感謝

唔好訓街呀

咁樣擺上黎會唔會一鑊熟

以後幫趁下 畢竟香港地細到連扑野嘅地方都冇
難得搵到地方 真係開心啦～

p

欣賞

十萬火急, 唔好再推文宣同賽後檢討post, 唔好參與罵戰, 啲狗搜捕緊義士未安全呀, 繼續推交通同流浪狗資訊post

香港人限定 係咪即係要抄ID card

以後爆房去依間

這是正式錄用的警犬嗎

有試食試飲仲有試住

Be careful anyway

居然冇人推呢個post

想我嬲?

要比絲打先

屌走早左
早知上去開個房

推

記住唔好比人抄身分證

推，大家小心 提高警覺

警犬會否上去踢竇

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你

試住真係好 老闆好好人 多謝

Push.

推呀

推！！

免費試住呀

pish

幫手推

real on9

大西北巴絲諗諗佢

推
但都要小心

希望酒店可以保障返客人私隱

岩哂緊火上去爆房

元朗巴絲今晚唔敢夜返諗諗佢

推！

推啊

驚比人捉，真信得過???

我老豆睇到即刻大笑

港鐵周圍好多狗 消息未必流通
有咩事訓一晚先返屋企呀

咁撚揚d黑警好易捕鳩住

[理性討論］究竟仲應唔應該無目的佔路？

良心企業！萬分支持

世界級警犬

真香港人

推 好人一生平安

都要spread比人知
Tg都有狗
總之大西北留下好d嘅
返歸比人劈仲衰

以後開房必去！！！

罷工策略好撚緊要!!! 求集思廣益

借個位！！！

會唔會太感動呢

怕唔怕係請君入甕

上個禮拜已經有幫手喇

之後爆房搵呢間

推推

唔好去，好易畀狗捉到！

我怕等到我有機會佢都執左笠

就算佢唔真係唔收錢，都放低最少幾百蚊現金啦

真心唔好去

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

瞓下都得嘅

但係大家有屋企最好返屋企、再唔係去夢中朋友屋企都好啲囉！
以我所知、班仆街响灣仔區有涉足酒店行業、其他區洒吧呀！食市當然有唔小喇！
當然唔係佢哋名義開喇！
多數都係養左二奶、用二奶名開嘅！

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

光復香港
時代革命

推畀有需要嘅巴絲

puah

仲有冇係港島嘅手足要幫手

只係推比有需要嘅巴絲
住唔住交比巴絲自行決定！

好！

一嘢俾狗捉哂 ？

1推

良心

只係推比有需要嘅巴絲
住唔住交比巴絲自行決定！
唔好訓街呀

我記得6個陣有人上黎開post 話酒店既經理叫人mark 低個日住既人，疑似會事後清算賣資料俾狗，就算唔係賣資料，都唔知佢會唔會等你訓到凌晨4，5點call 狗入黎捉人，唔係想靠嚇，但小心啲好，實在太多唔知咩人

燃燒彈 bu guo

好人一生平安

我要睇醫生

push!!!!

哇屌，我忍住你啊良心酒店!

好人一生推

良心酒店

推
但小心有伏

條友係咪悶得滞出來搞笑

一個人去時鐘訓教

真香港人嘅酒店，推

番唔到屋企不如去試試

本人現在在此酒店休息 安全 某良心明星義載我過黎
非常感謝香港有呢種好心人

會永遠記得呢間酒店

仲有好多房？

個地方揚哂
啲狗上嚟睇到都會去捉人啦
當佢地on9咩
休息一陣快啲散去第二度好過

岩先聽到有3間房提供 夠好多人休息

求fc 可以影卡片？

仲有段d 狗掟催淚彈然後一秒轉風向
d 煙佢地食返晒佢地個樣唏噓過睇笑片

免費試住都要比人拉

[url]有狗會去唔同地鐵站大搜捕，麻煩各區居民可以落街幫手鬧走佢地[/url]

暫時只有我一個

有冇抄身份證？
小心講野
唔知老細/啲職員咩背景

無 直接入房

香港良心

絲打巴打上去relax下，但記著買套

以後都去呢到爆房了

到時警方問攞CCTV 係咪一獲熟？

借位

7仔哥哥勇抗警察